有無人知新港城做咩咁嘈

嘈左成兩個鐘

係咪有個啊叔同啊嬸係到瘋狂唱歌

好撚嘈啊屌你老母